iphone 8用家入

你哋覺得D電夠唔夠用
plus又太大同重

利申 safari whatsapp lihkg spotify Instagram snapchat pugb

傷心

即係點

利申用緊 note 8

但今次無想換機嘅衝動
暫時都仲覺得好好用